撘過小巴 睇清蝻同蝗有乜分別

屌你老母

一啲分別都冇呀
聽住歌都聽到你地打扙咁傾計
堆細路又企住係櫈到左fing右fing
係左右都有fing呀屌你老母
佢地老豆老母又唔撚識叫翻佢地落離
係架小巴好似2個國家搞緊party
預先慶祝佔領香港咁款
當香港人冇撚到

但有樣唔同嘅係
d蝻黎到香港起碼都肯學粵語
肯去用廣東話叫落車
你班仆街新移民唔係香港人排你
係你地自己跟本唔撚融入香港

pish

啲蝻都係咁撚臭

每次同lift都好似要戴翻防毒面具

啲蝻亞大人本身就係垃圾，仲期望佢地會教仔??

蝻唔會俾d女做雞
呢點係我最憎！
蝗就起碼會生d靚女做雞俾我地呢d無女既毒男屌
叫做有得發洩下

垃圾教出垃圾 合理

比你屌 都唔敢屌啦

咁又係 成陣咖哩味